發現Lihkg 比高登和諧好多

以前上高登成日都有人嘈交

宜家最多屌下啲人玩十連同埋啲打手，其它po都好開心

唔夠人

五毛打手 唔會用蘋果機

五毛打手冇iphone用

簡直坐係清泉啦

對

槍口一致對外

成日嘈個班多數係五毛同打手

等web版開埋高登就正式收皮

林祖洩收皮未

代表Ios用家高質

好似好撚好禮貌
d 人轉性

五毛同打手冇isp email

時事台正常返

好warm依到

岩岩上方舟大家都唔想沉船架

愛腳黨唔用美帝產品

無an狗

我都覺
Btw 屌你老母

大家咁話

真係好和諧
Btw屌你老母

和諧與否 總之槍口要對準林早洩同班五毛

Lihkg高汁用家多

最緊要有同一目標 食屎早洩

總之就係要幫手做大佢，推多 d post
打手死全家

Agger

呢度無五毛

撐LIHKG

真係好高汁。。。啲會員講錯嘢俾在喺高登實唔認錯屌返人轉頭。。。依家會識講對唔住。。。。

化表用AN既人都好垃圾, 真心

係呀屌你老母

梗係啦，用得順個人都無咁燥！

關鍵字

正呀喂

上u汪鄉討仲和諧呀屌你

人地未有得玩住

覺, lihkg有返我早5,6年前上高登嘅感覺
宜家嘅高登我回post好似對住堆機器多過人

冇左5毛

無乜人互屌
我覺得係未有d 唔同立場既強大post 出現

槍口對外先

堅決唔再上hkg
fd子send link，都會叫佢地轉會

睇落眼睛好舒服

無5毛成件事乾淨晒～

而家轉過黎既都係高質user
遲D唔敢講

係好和諧，仲有啲虛偽添

希望唔係一時三刻啦

係呀 之前係高登 郁D就話你係雞 郁D就話屌你

呢個啱

正正常常有新聞講個女仔，已經成班人話佢係

通常一放雌性就係G

agger

有返啲以前高登嘅感覺

咁撚多人都唔夠

啲最後回應時間同你cap圖嘅時間差咁遠嘅

舒適環境出好人

廢中廢老識撚用ios咩

有一個負評

咁都抽到水

Android 機咁廢用到眼火爆咪亂咁屌人囉

覺
仲有問人借廁紙嘅post

好多po都好正

Agree , 全部都好高汁
無唒D 小學雞

YEA!

比高登個垃圾app 舒服幾多